{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "녹유 잔과 잔받침"
    },
    "text": "緑油杯と杯受け (녹유 잔과 잔받침)\\n\n高華道焼成の灰白色の受け皿には緑釉が施されており、杯と受け皿のセットがあります。杯は半球形で小さく、短いヒールが特徴で、蓋には小さな宝珠形の蛇口がついています。下敷きにも短いヒールがありますが、下敷きの内面には杯を差し込むことができるように装置されており、陰刻線が刻まれています。この受け皿は韓国百済時代の作品で、材質は陶磁器で、練乳で作られています。食生活の分野では、タクザンと呼ばれる食べ物に分類されます。全体のサイズは全高が115cmで、蓋の直径が10cm、受け皿の直径が20cm、高さが4cm、着こなしが3.8cm、底の直径が13.9cmです。この受け皿は宝物として指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この緑油杯と杯受けは何色ですか？",
            "answer": "灰白色です。"
        },
        {
            "question": "この杯受けの杯はどのような形ですか？",
            "answer": "半球形で小さく、短いヒールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "杯の蓋には何がついていますか？",
            "answer": "小さな宝珠形の蛇口がついています。"
        },
        {
            "question": "杯受けの下敷きには何がありますか？",
            "answer": "短いヒールがあります。"
        },
        {
            "question": "杯受けの内面には何が刻まれていますか？",
            "answer": "陰刻線が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "この受け皿は何時代の作品ですか？",
            "answer": "韓国百済時代の作品です。"
        },
        {
            "question": "この受け皿の材質は何ですか？",
            "answer": "陶磁器です。"
        },
        {
            "question": "この受け皿は何で作られていますか？",
            "answer": "練乳で作られています。"
        },
        {
            "question": "この受け皿は何に分類されますか？",
            "answer": "食べ物のタクザンに分類されます。"
        },
        {
            "question": "この受け皿の全体のサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "全高が115cmで、蓋の直径が10cm、受け皿の直径が20cm、高さが4cm、着こなしが3.8cm、底の直径が13.9cmです。"
        },
        {
            "question": "この受け皿は何として指定されていますか？",
            "answer": "宝物として指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 277
    }
}